[I/A] 東方lostword (3) 祝賀200萬DL突破！！！

小天使鎮樓

Android:
ios:

官網:
Twitter:

攻略網:
(攻略網，日文)
(攻略網，日文)
(系統詳解，中文)

其他資料:
(劇情翻譯: 序章)
(劇情翻譯: 第一章)
(劇情翻譯: 第二章)
(遊戲BGM合集)

近期活動:

[22/7 17:00 - 7/8 10:00] 打活動送帕秋莉+愛麗絲，外加各樣豪華禮物

[31/7 17:00 - 7/8 10:00] 神奈子 + 諏訪子 Pick Up [限定Fes]

[30/7 17:00 - 7/8 10:00] 帕秋莉 + 愛麗絲 Pick Up

Q&A:
1. 開局刷咩好
一開始會送10張繪禮 + 1個角色
盡量刷妖夢，現時除左EX關都仲可以一隻妖夢打天下
之後教學中途有10連，過左教學再有20連
比較有用既角色有八雲藍、蕾米莉亞、梅蒂欣、幽幽子(限定)
就算抽唔到都唔緊要，以隻game送石既量，好快會抽到唔少角色
而且開局會送魔理沙，加埋妖夢前期唔會有太大壓力
但都建議起手抽多D角，因為會影響派遣，尤其前期資源不足果陣好重要

2. 開左局做咩好
主線打完1-2-3會開派遣，打完1-3-3會開道場，打完1-4-1會開寺子屋
三樣都好有用，要盡快開，尤其派遣同寺子屋，可以大大加快前期角色升lv速度
打完有活動衝活動，無活動推主線累積資源
記得多D派遣，派遣係其中一個最快儲錢既手段

3. 唔夠打點算好
首先砌隊以攻擊手為主，現時防禦回復無太大用
前期升戰鬥力最快係升lv，其次係突破，突破可以增加符卡數，盡量比左有全體符卡既攻擊手先
留意下boost同graze，可以無效敵人攻擊同將敵人break到大增受到傷害，詳情睇返頂樓系統詳解

有唔明再問

請問 有無人知呢兩個skin係要用彩色石買定係用咩買？

如無意外要彩石

彩石
@320粒

見魔理沙係送
以為所有skin都會送 係過咗期先要買

魔理莎係有兩套衫
一套買，一套送

次次活動前都會送1件，然後活動開左一星期就賣2件

明白了

LM

原來已經200萬DL

竟然有東方驚

一直好鍾龍蕾米莉亞
強度如何
有冇話邊隻勁一定要抽到
刷首抽中

暫時都係 妖夢/幽幽字/藍 打天下

妖夢幽幽子藍 3隻輪流用

算勁，可以做主力

首抽妖夢+remi咪啱你

屌呀，新衫加價，仲要加50%咁狼

一有心儀的衫想買但竟然加價

2020年8月1日0:00より東方Project関連商品を扱う5つのショップさんの応援として「東方ショップ応援ログインボーナス」を開催いたします。
「とらのあな」「アキバホビー」「メロンブックス」「東方やおよろず商店」「アニメイトカフェ」より、ご提供いただいた特別な絵札をプレゼント！

【初回ログイン】
「博麗霊夢」とらのあなVer 1枚／イラストレーター：赤坂アカ
「サマーライブ」アキバホビーVer 1枚／イラストレーター：60枚
「ナズーリン」メロンブックスVer 1枚／イラストレーター：友部キヌコ
「幻想郷」東方やおよろず商店Ver 1枚／イラストレーター：hounori
「お茶会～妖々夢」アニメイトカフェVer 1枚／イラストレーター：みよしの

【前半】
1日目：「博麗霊夢」とらのあなVer 1枚
2日目：「サマーライブ」アキバホビーVer 1枚
3日目：「ナズーリン」メロンブックスVer 1枚
4日目：「幻想郷」東方やおよろず商店Ver 1枚
5日目：「お茶会～妖々夢」アニメイトカフェVer 1枚
6日目：「ナズーリン」メロンブックスVer 1枚
7日目：「幻想郷」東方やおよろず商店Ver 1枚
8日目：「サマーライブ」アキバホビーVer 1枚
9日目：「お茶会～妖々夢」アニメイトカフェVer 1枚
10日目：「博麗霊夢」とらのあなVer 1枚
【後半】
1日目：「博麗霊夢」とらのあなVer 1枚
2日目：「サマーライブ」アキバホビーVer 1枚
3日目：「ナズーリン」メロンブックスVer 1枚
4日目：「幻想郷」東方やおよろず商店Ver 1枚
5日目：「お茶会～妖々夢」アニメイトカフェVer 1枚
6日目：「ナズーリン」メロンブックスVer 1枚
7日目：「幻想郷」東方やおよろず商店Ver 1枚
8日目：「サマーライブ」アキバホビーVer 1枚
9日目：「お茶会～妖々夢」アニメイトカフェVer 1枚
10日目：「博麗霊夢」とらのあなVer 1枚

咩黎

係咪之前開服前簡介圖？

赤坂アカ

隻figure靈夢咁貴既
我上次1:4個隻先2000

5大老有3個都防禦型

唔知會唔會出蕾米同芙蘭 出我實狗沖

咁紅魔城傳說個隻你有冇沖到

第一個十抽中左青蛙子

20抽

頭20抽5星絵札一張都冇
之後10抽2隻角色 仲以為有神奈子or青蛙子
點知清蘭 鈴瑚
唔講仲以為紺珠傳up

我反而想要鈴瑚

但都係要抽到井唔中青蛙仔

Lm

我到井底都未中
唔好話神奈子
我角色都剩係中得一隻

有冇咁癲幾多抽講緊？

140抽
cap埋圖

Cap少左張

巴打非洲到一個點

真係加人
「仲間確定祝詞」の登場仲間を追加
下記の仲間が「仲間確定祝詞」にて登場するようになります。
・八雲藍
・橙
・紅美鈴
・レミリア・スカーレット
・フランドール・スカーレット
・サニーミルク
・ルナチャイルド
・スターサファイア

以後隨便掛1wave lu活動關
戦闘の「FULL AUTO」機能の実装
戦闘画面に「FULL AUTO」ボタンを実装します。
「FULL AUTO」がONとなっている際、仲間ユニットは以下のように自動行動します。
・最終Waveではない時
- 使用可能なスペルカードを左優先で使用
※残り1枚の際は使用せず
- スペルカードが使用不可の場合、ショットを使用
・最終Waveの時
- 毎ターン、ブーストとグレイズを最大回数で使用
- 毎ターン、使用可能なスキルをすべて使用
- 使用可能なスペルカードを右優先で使用
- スペルカードが使用不可の場合、ショットを使用
※「FULL AUTO」ボタンと「AUTO」ボタンは、どちらか片方のみ「ON」となります。
※「ON」になっている状態の「FULL AUTO」または「AUTO」ボタンを押すと、オートモードが解除されます。

諗緊all唔all in，想要大小姐

頂
琴日10連抽晒
變左100個符

繼續儲

好彩STRONG HOLD到

150 抽 剩係中一個角色
井底換左青蛙子

我早你少少，開fes嗰日抽晒

痴撚線嚇親

一半係人，三隻限

4隻呀

啱啱睇返先發現,聽日豐姬

終於知道邊個完勝左大小姐
都等得好耐

一如所料

等睇今次嘅LOSTWORD係"普通嘅魔法使"

豐姬又係CLS

抽抽抽

未抽估定
我抽唔中

終於唔洗保抵啦

屌，禁錯制收晒禮物盒啲野

執左2萬幾P上身，CLS點清

又井...

有full auto

u are not alone

就算井左唔攞隻角都係1500P，點執到2萬幾P

睇真啲，係3萬thx
唯有拎晒去刷2章尾王張5星禮啦，如有

由第一日玩開始月卡無拎過出黎

最肉痛係拎晒啲靈P出黎，下個活動會唔夠用

即刻all in刷Lunatic紫
㩒個制就一場好爽

井了 有一齊井既朋友嗎

今次係用彩石都要井

上次已經刷左5張，呢3萬P拎去刷lunatic魔理沙嘅裝

隻魔理沙要額外抽

豐姬好似改強左

紅魔理沙

HP/陽防/陰防
133200/766/800

技能
--------
自身陽防・陰防6UP(1T)敵全体焼夷1枚付与(3T)
自身回避5UP・敵全体陰攻5DOWN（2T）
自身CRI攻撃5UP・陰攻5UP(2T)

開full auto 刷真係好爽

驚咩屬

比木剋, 抗日月星

頭70抽咩都冇，80抽中

lunatic最後紅魔理莎好難打
死剩一隻，僅僅贏到

咪好似打EX LU咁
一加防就加6級，仲要係雙防

50抽仲未中
有冇人幫下我轉運

今次件裝要點刷，拎件收藏都好

6招LW轟落去

10抽中咗，可以撤退了

毒人形白莉莉破防得唔得

派遣係咪改咗做出好少石，以後點井

有冇full auto唔死人隊

未改

個full auto識轉人嘅話就得嘅

感覺上少左好多平時三粒綠色嗰啲最少都有5石以上，宜家得兩三粒石

三粒出0石我都試過唔少次

我夠人可以full break佢，不過係之後俾兩隻雜魚磨到我死剩一人

落夠6隻啦清

你刷邊關

未打到上去,要跟住D臨時去打

睇返公告原來真係改咗

未改呀
話左BUG要押後

我咪就係6隻，死剩一隻囉

一係落啲防禦式去坦上晒BUFF嘅卒, 一完BUFF就搵隻開LW反殺

每日得10石以前勤力啲每日儲到個十連

其實之前真係派得太大方。
淨係月卡都可以差唔多齊角。

啱嘅，每日一個十連真係太誇張

唔洗auto就好簡單，換出黎嘅妖夢都只係用黎清卒

同昨天一樣陣形再打，今次可以3粒星過關
昨天應該係純粹唔好彩

係咪冇晒3綠石遠征

綠石少左好多
係我錯覺定真係少左

聽講改到佢show幾多粒總共就出幾多粒

玩完 我唔洗旨意抽到限定角色

仲有， 但都係出得2-3粒

你呃人
3粒result係0呀

佢咁搞一搞，個 motivation 無左大半

其實以前真係太多
以後偶然井下都好夠玩

咁樣cut石法，啲錢無晒用

毒人偶 + 圖書館 + 幽幽子可以full auto

點樣可以控到幽幽子係最後出技

Twitter成班人炎上緊

Nani
全5星滿技Rank5？

幽幽子3技有charge 會變最後郁

彈幕優先度一樣就睇速力

我都係抄人隊唔知有幾穩

啱啱試咗幾場圖書館轉小鈴好似仲好

小鈴啲技未升過

唔升都得 升咗都唔會勁好多

你善場幾隻全部5星rank5？

rank 4
毒人偶應該rank 2就夠 都係要佢嗰兩招技姐
我估頭兩隻用嚟break應該唔洗5星瓜
上面條片圖書館得1星lv93

痴撚線，1.5

同4星莉莉白/大小姐GE 滿突一樣
BTW呢張真係要刷

如果突滿變2嘅話，張野可以用到閂ser

歐洲人咁快出
見人張滿突的確係2

3萬靈P all in

我跟佢咁FULL BREAK唔到

應該得架喎
當毒人形上三層，1P LW就爆5層
圖書館/小鈴 1P LW又1層
幽幽子起手就第7層 full break

我知啦，你應該木屬彈嘅時候miss左
LW裝騷靈啦

我直頭+3命中
都只係爆到5層
毒+圖書館中齊

真係無試過

兩個毒招技係咪都要滿LV

係，但都有10%機率只上3層

諗諗下會唔會用9去auto會更好，又係破異常狀態

妖，唔食冰

冇幽幽子係咪唔洗諗住刷

想問下支援型既阿求有冇發展潛力

即係都係運GAME
冇得100%安全自動周回

睇嚟係 我嗰隊成功率都係得9成多啲衰咗要手動round 2
繼續求100%安全full auto隊

有其他木屬lw應該ok?
夾喺毒人偶同小鈴之間

成日都殺唔到火卒，要平A幾turn
記得計埋呢樣

無啦
都無其他1P LW係有2木
最理想係出左1P全體放毒LW，仲要有Fast/速力高過3盾嘅毒人形嘅角

宜家衰左直接走場再入仲快

小鈴/豐姬代走圖書館嘅話就唔洗平a隻火卒
但我2隻都未升好

毒人偶 仲未開到lw
小鈴抽都未抽到
睇黎要自己諗辦法

人形代解決啦

人形代比完毒人偶
另外兩個位放邊個好
我得 藍 妖夢 魔理沙 帕秋莉 鈴仙 開左lw

唔係喎，豐姬有fast
會搶先毒人形打LW

一定full auto唔到

角色又抽唔到
又冇得full auto
依家石又少埋 冇得日日十抽
點玩

>300場一張都唔出
never lucky

我掛到宜家都仲係得嗰一張

非洲人的悲歌

去TWITTER炎上到佢還原返為止

毒人偶3層毒+1P LW做到5層BREAK咩
次次都係4層BREAK

+1

隻GAME睇黎要完了

毒人偶LW用+2命中
試左3-5毒
3毒都係要retire

第3張

係 所以之前話full auto成功率得9成多啲
手動嘅話可以開毒人偶sc1 break多嘢先

而家想慳啲體用毒人偶手動solo
sc1 -> 開技lw full break -> 火嗰隻死唔去就普通shot隊冧埋佢

刷左幾多局

無數過
3萬6靈P得返2萬
中間有一陣係37P一場
但基本都係29P一場

有毒人偶有小鈴 冇幽幽子係咪冇得跟

第100抽

啲石好難儲

咁就用左2萬P

然後你仲有３千突

所以宜家都仲auto緊，已經出左第6張

仲係毒+小鈴+幽?

我用姆q

我用埋石回體都未突到一張

好提子

你地仲會唔會每日打EX刷金料

日日都3場EXH21

公告裏面話派遣會有改變？
利申唔識日文

佢話仲未改住，遲下通知

唔知會點改呢日本嗰邊炎上好似唔太勁

照咁出好快就出⑨媽

秋姐姐先
好想抽到秋姐姐秋妹妹

聽日中午就係登記應募figure截止時間
大家登記左未

應該要有日本朋友幫你收件野先得?

我搵集運倉咋好似平時訂日本野咁

9月出中文版

Sor係事前登錄

要重刷多次 不了
雖然咩限定角我都冇 重玩都唔會太大分別

埋單跌左7張紅夢魔女
呢2個星期繼續打魔理沙清體，希望會跌到

遠征有冇改返

無

棄得坑

綠石nerf到台方取消左
呢隻game唔改返轉頭等執柒
利申課左10萬YEN全部退晒款

一日唔改都唔會再課
月卡都唔會買

課落跑ONLINE都唔課比佢

營運好似仲未詳細回應過有少少world flipper自殺嘅味道

之前課落既十萬都退到
點跟

營運自殺
仲死得快過cannonball

公佈台版幾個鐘就del左post
今舖都幾大鑊

之前係twitter個個都讚個營運，仲話係營運榜樣，點估到宜家咁樣花式自殺

早唔搞 遲唔搞 開繁中版先黎惹火上身
炸得仲勁過紅魔館

IOS話退就退到

我都係見到咁先課比佢
依加叫佢食屎啦

有冇話咩金額以上先退到

冇
真係話退就退
唔係次次都退就得(好似課完金唔夠1日就退 然後一個月退幾十次)

啲彩石負左一萬未

師兄可摸耳教下點樣退係app store 到搞？

睇返課金記錄果度有得禁
理由就寫佢亂改機率之類
英文/日文都得
跟住一退就會回到錢

好似有時間限制我啱啱好三個月前課，佢冇得俾我禁

用PC開ITUNES搞
再唔得果D就返去EMAIL搵返個收據退

SEND EMAIL去 90日內1萬YEN都退唔到

後日妹妹比賽
復刻依姬PICKUP

仲打左2段字道歉，但我唔覺得會有用

縮到仆街
25萬分到頂, 無角比人換
每日1次劇情關倍分都無撚埋

仲要25萬分入面D料無撚晒

炎上操作

真係好想趕人走

送芙蘭咪好lo diu

我理解係佢將一部分獎勵show出尼，唔係話入面係全部

依家由鈴奈庵大炎上
進化左做火燒連環船
唔知有冇火燒連營七百里

無倍分無角送都夠死

宜家SET到咁嘅樣,衫又加價
係咪同之前唔同, 好有課金嘅衝動呀你

應該話佢只係講變更的獎勵, 其他無變的就無必要講

唔成立
15萬同25萬都無變

我錯左
可能唔係只講變更的獎勵, 但至少唔係全部
如果要LIST全部佢公告會好長

唔識日文想問吓 係咪揀
返金X要望XXX
係嘅話下面點填好
用英文話 probability changed without telling the players
咁得唔得

月卡只要仲玩就會keep，其他會睇定D先，短期內應該唔會課

冇課開月卡
黎緊應該更加唔會課月卡
留返黎買營多食

嘩屌佢真係嫌人地炎上唔夠？又一隻驚花式自殺對運營好感已經負數

我又其實冇乜反感，
一開始好明顯係set錯設定，
5%每日十抽邊度駛課金抽角
係衰在nerf果下一定會有不滿，一開始set啱就唔會有人嘈。

我覺得nerf果下做得好差
事前唔通知，事後唔解釋，道歉唔賠償
你事先講清講楚 + 派返一百幾十抽安撫民心，之後活動比多少少福利
我覺得其實可以拆得掂

想側側膊nerf左算數
其實咁set錯好難救返
一係出SSR一起乜乜突破食晒啲綠方佢
咁整法有真係核突。

真係可以正式棄game了

真
一切都TOO LATE
可以棄

無乜點追post 想問吓棄得game係咪因為
官方改遠征
同埋新活動分數有上限 無保底角送

改遠征的處理手法係肉酸左
分數有無上限要等開先知
無保底角送...你係指無特定角換? 呢個兩睇, 比返仲間詞你去抽可能好過指定角

希望之後唔會再cut福利

想請問一下 呢兩隻可以用咩繪禮好？
壓倒的火力先得三張

有蕾米同莉莉白就擺落去就得
加bp既擺得都無死

老實講，改遠征對我尼講唔係最大原因
最難頂係遊戲性遠不如當初期待
本身睇佢系統咁複雜，有d似八方旅人，應該幾正
結果角色極度唔平衡，防守角完全上唔到場
關卡極度重複，幾次活動都一模一樣
每日逼你刷重複關卡幾十次，作業感重
難度又跨太大，第二章主線L已經幾乎無練爆特定角打唔到
本身已經無咩心機，呢個時候尼改遠征，真係唔太有心機再玩落去
利申未棄，但hea住玩拖到今日先打爆normal第二章
睇下係連hea玩都廢事先定官方改好隻game先

其實下下都靠暴力過 有啲似pad
又係啲角色越出越大力 我好似一兩年無玩
不過好似都係無乜野玩 嚟嚟去去都屈你角咁濟
其實手機game都好似無乜邊隻係唔屈角
MS咁 係幾考你技術 啲關機制都好唔同
但係都係屈角

不過始終隻game重係新 可以期待佢變下隻fgo
但係佢改野係改差又真係難搞啲
我覺得可以hea玩住 但係就唔會再課金
啲活動都有多時間先打

唔知營收會唔會跌呢

對比上個月好似跌緊

Fgo講遊戲性
真係算數，手機game冇乜邊隻做得好。

epic7 幾好玩嘅
不過係回合制

我覺得係手機呢樣野限制咗個發揮

佢改到咁做登入黨算了 月卡都唔買住了

咁改實跌
佢派得多d人先會課得開心
派少左d人覺得迫課金先有咪自然唔課

PAD狂派100石果時營收升成幾倍
一唔派就跌返晒

就係咁簡單

真係唔明啲運營諗咩佢減少左派石都係想人課賺多啲啫，但減少派石差不多永遠都唔會鼓勵到人課，分分鐘有反效果添

可能計到核心玩家都係課咁多
咁咪齋招呼啲核心玩家

老實講，隻game未改之前個石量係好極端既
每日齋靠遠征都有10抽真係使鬼課咩
加上隻game派人形代又多，角色抽一隻就夠
課金真係為買skin，1 pack夠課半年skin有突啦
如果有買月卡+彩石遠征應該直頭唔使課

但佢都識講派咁多石係失算啦
佢失算又唔係玩家失算，呢D野緊係要跪+賠償啦
改又改得陰陰質質，炎上又闊佬懶理，玩家唔嬲就假

其實如果營運醒少少就應該尼緊活動每一關初次通關送石 / 活動商店有石買 / 累計獎勵有石送，不過睇死佢唔識咁做

累計reward無被減

借問聲 下隻上100嘅揀邊隻好？
紅魔理沙打唔嬴

毒人形
全game最強破罩，只係唔係文文咁抗毒就1turn最少拎走3層
升到3星再分2turn打就可以一次拆最少5層

係咪即係平時用剋屬打到break咁？

係

ok 即升

今個EVENT一下子出左好多角色

五大老做評審

屌都估撚到

始終有擦彈搞到tank 唔洗點出現
明明設定夠曬詳細但發揮唔到
只能希望佢多角個時識得執好少少
但我真係唔想變到pad咁
成堆盾再加二十層一關真係唔想打

冇5倍分點搞

無野了眼盲

結果又升返晒sosad

有event日本人就會課

不過依姬件新衫又幾高汁

花嫁不過好貴

幾鍾意啲立繪、卡圖同故事
但官方cut福利
隻game我諗都好快收皮
見到gsc又出訪談又搵聲優介紹
仲有少少期望
但睇住佢營收跌咁多都好難救

中文版就出
好快有14億救

睇巴哈就好多人都有意見嘅
除非台版唔跟日服啦
唔係都冇用

中国版就唔知

隻game死到連呢度都靜埋
笑

佢炎上燒死哂我地

auto 就過到無咩討論價值
睇下event ex 關會點再算

而家唔會個個pool都抽，連晒命都少埋

每日日抽上黎唒命

我先

歐到癲

又到十抽時間

根據解包,2姐妹都係限

逼你課金

event都出EX

比你地多D野玩

除左我老婆之外都唔想再課金
然後出左戀 :(

你唔係退咗十萬羊棄咗坑啦咩

佢要玩返就要先課令個彩變返正數先

蘋果refund都會負咩

退咗成十萬羊
你家陣負幾多彩石

會，係退錢就會扣石

抽得

110抽中,唔追抽上井LU

雙全體shoot
auto好朋友

宜家都唔會用到啦
直接FULL AUTO刷1WAVE關

x5叫做會
不過都可以fullauto

30連歪非限一隻

80抽未中

冇負石
可能好似某隻叫pad ge 轉珠game咁

40抽人都冇，唔抽了

愈來愈懶開GAME

想抽到開下哂命post, 點知人都無中

仲keep住每日login撳返30場

咁呢個我都有
但每日臨時未必可以9點前消晒

我都抽中

110抽井唔井埋佢好

啱啱先入坑

開好幾好，妹紅幽幽子都幾勁

中多2張

升完豐姬同幽幽子=爆機

弁弁pool 常駐
派遣報酬2倍活動

唔好啦，宜家綠石咁難拎

但係綠石冇兩倍

無咁講喎

開始日時：2020年9月10日 メンテナンス後
終了日時：2020年9月17日 13:59
期間中、「おつかい」で得られる仲間経験値が2倍になります。
さらに「おつかい」によって報酬を手に入れた場合、その数が2倍になります！
ゲームをプレイしていない間も、仲間を積極的に「おつかい」へ出してレベルアップ＆報酬を獲得していきましょう。
※キャンペーン開始前に出発していた「おつかい」は対象外となります。
※キャンペーン期間内に「おつかい」へ出発しておくと、キャンペーン終了後の完了であっても2倍となります。

都係打唔到和
三綠石派遣得 0 粒石
0 粒石廿倍都係0石

掛左成七十幾萬

48萬就停左
反正宜家啲綠石都追唔上錢嘅鑊得速度架啦

剛剛又洗左500石
中唔到目標

唔夠井就唔好抽

太遲了
而家儲石算

有冇咁易中

買多少少金素材應該都難用曬

中文版唔知幾時出, 而家見有事前登錄

支那獨家化理喎清

係咩，而家先知

退完款仲未負石

BTW
依加2倍綠石跑盡20次臨時先追到以前一半
盡快要儲750石先得

抽九十九pool就狂出紅魔館角
做乜9

東方CB收皮了,差1個月先1年

唔知LW撐到幾耐

我買九個月

我落一週年後兩三個月

LW就咁睇個課金榜應該都仲玩到好耐
CB個遊戲方式真係唔得
但佢d歌/BGM好撚正
真係要留低D歌

終於出小惡魔

仲要有埋聲音
你話唔係比人壓住都無人信

見到CB就黎執粒
即刻出小惡魔

CB啲歌 配音 畫全部都好正
真係死係玩法

如果將CB 堆野除左玩法
放晒入LW
再將LW個營運變返5~6月果時咁
隻game就好好多

LW 玩法 + CB 堆野除左玩法
如果得隻game 真係冇得輸

依加唔計綠石少左
最大問題係角色平衡
堆回角防角食晒屎

唔知紫媽 靈夢 早苗個啲幾時先有發揮

隻驚同神主有冇關係

官方認可既同人

終於齊紅魔館

果兩個高難關令我記返起有破盾呢樣野

希望隻game仲有得起死回生
見呢度靜到乜咁
唔係太想東方ge手機game都收皮就真

改個遊玩機制仲好, 比防禦/支援多d出場好過
周回真係無野講, 來來去去都係幽幽子綿月姐妹妖夢大力打落去
你最多好似出二章上篇咁有得傾個故仔 （不過turns out係紅魔理沙又搞到傾黎無意思)
你寧願等出繁中時多返D人 然後又沉返落去

都見到佢地有改善嘅
例如二章尾關咁，個防厚到要用毒人形full break先打得爛，冇得再用妖夢無腦打贏。
希望出多啲咁嘅關，多啲其他角色出場機會

妖夢打唔到既關用其他更加無可能，我唔覺數據膨脹叫做改善

話說而家呢個時間唔係有新衫任咩

周期長左掛，個半月一個event
三個禮拜活動三個禮拜休息
其實好事尼唔駛咁chur
我估下個禮拜就有

回合制遊戲的末路

我覺得依兩關佢都係用黎搵手感出關

不過就唔知佢試成點

叫做出d要你用腦的關
好過下下暴力過關

人氣倒數既山姥

可以抽返uu

山姥正啊

又真係中到

執少左日靈P解唔夠周任要抽多3下
結果

又有新花式玩

要解放啲單體lastword先得

10抽完結
明明草左800幾石

又一個歐洲人

126抽new左小惡魔
之後每日3抽到last日就可以保底

垃圾game
活動冇得再1日推晒

normal都要分日子開關，係咪on9
爆體啦。。。

不過我見佢normal D 活動點好似多左好多
同以前lunatic有得比
1場有58點
用藍開auto唔洗開技都秒到3層
都唔算太慢

其實逐段出故事好過一下子出哂
逐段出起碼可以比人有討論故事的空間 (當然要睇題材)
一下子出哂感覺比人容易忽略個故事

啲1 wave關少分過啲3 wave關

黎緊又改野

咁鬼似母豬的露娜塔

個POOL好似會改
常駐: 當期角色要pool完一個月後才入常駐
限定: 只會抽到PU限定角

唔錯，本來已經諗住抽唔到覺就棄，而家應該可以下定決心

好似下個月底先改

我get到個意思係每個月新出既非限角色要下月底先會入普通pool
至於幾時改就無講

不過算LA
營運不停作死

之前cut福利 呢條友仲大聲讚好

我只不過係話未改之前個送石量唔課都可以齊角，改係正常
我無讚好，亦唔覺自己有咩講錯
惟一我睇錯係營運態度，從佢一開始改善隻game咁快手
我諗住佢應該係幾有心，不過後來cut完一樣cut另一樣我就幫唔落

關lu尾關煩到

個個都退撚晒
隻game真係慘
落係個糞營運度
明明一開始好地地

要手動
而家每日係咁咦刷廿幾場normal算

我拎唔齊星
你咩隊手動打

呢幾日我都係清晒normal同hard嘅7倍分就算

塞咗堆之前升過嘅單體lw入去硬爆
尾關對面好似食咗次單體lw之後就唔會開aoe防up
本身諗住啲單體唔夠力就用藍執手尾 最後無上到場

好似以後會多個一層一層嘅野打

玩到要出72體力 All-star
再係咁加血 疊防落去唔洗玩

我懶得諗直接lw車埋去姐
實有平民好多嘅隊
見人話用聖白蓮solo不過我無試

不過到依家防禦同回復都冇咩用
佢地又冇新意剩係加血同疊防 仲要係活動關咁搞
搞到活動冇返咁上下勁既角色都唔洗玩
防禦唔計靈夢好似全部都限定黎

其實官方出個剩係比用 回復 防禦 支援既角色既關都幾好
起碼有挑戰過依家剩係識加血 加防
而我地就剩係用幽幽 妖夢同豊姫 刷
利: 非洲人冇幽幽子同豊姫

如果隻game學其他game咁
打打下關
會出隻boss
要協力打
隻boss勁厚血(幾百萬)
然後可以用防角擋傷+回角補血
狂磨咁就差唔多
然後隻boss打幾多血就全隊回spell card 1~2個
同一隻boss唔可以重覆用同一隻角(死左要食藥等等)

只係咁都救到d回/防角

咪好似公主個露娜塔

防角得靈夢唔係限定 本身都唔夠其他勁 同埋冇全體疊防 得回避
神奈子剩係比到自己防又有注目 但係打全體就會得佢唔死
白蓮同紫媽都係加全體一層防

回復就莉莉白回血多 cooldown短過早苗陽防都高 陰防低
穣子有回血同加一層防 不過佢低防角

所以計落隨時回血角未回到就死左
防角就冇血回又唔高攻等死
最後可能都係搵攻擊技巧既再砌下打最高輸出秒隻怪就算

所以我先講出一d好似緊急boss果d
隻隻都百幾萬血
要keep住磨/協力先打到

禁左模擬器了

最大影響都係台灣同香港同中國
日本人好少用(好似係)
似係想逼哂你地玩台版

不過玩緊/過日版都未必玩台版
我又唔覺得台版會吸引到好多人玩
就算玩台版都未必玩得耐
LW 條命最後會唔會仲短過CB

仲有半年先一週年

聽日完event

今次打少十幾萬分，換少十萬錢

繼續堆石等pool

犬走

紅魔館哈佬喂

臨時遠征係咪改左
1粒綠石都冇

你唔好彩

刷緊首抽 係咪要妖夢最好？
側邊d卡洗唔洗睇埋？

一般建議中埋鈴仙等你打第一章紫好過D
不過初頭一隻妖夢就橫行

基本上中妖夢同藍就玩哂

半周年限定
只可以自食突破或者用將會係event派嘅新道具 天形代

半周年衣裝

半周年衣裝都係期間限定

睇黎要all in 紅白

好似多左班聲優幫手配

All in幽幽紅白
但係仲係禁模擬器

無得用人形代

東方果頭無耐禁模擬器
而家輪到美好世界(台服)禁模擬器

營運之前送幾多個人形代都唔怕
出個天形代搞掂

之後出神形代
又贏

出埋 地 鬼 形代
天地人鬼神齊哂
再每個屬性一個形代
金 木 水 火 土 日 月 星
遲啲再出埋 劍弓槍騎殺術狂
呢鋪發達

劍就話 天子 妖夢 依姬 椛 係
弓就 永琳
槍諗唔到
騎就 神子(話哂鬼形獸出左佢隻馬) 華扇 (雖然唔算係) 聖白蓮(當架電單車係先)
殺諗唔到
術 魔理沙 帕秋莉 愛麗絲
狂就 皮絲 鈴仙
好似真係諗得過 LW 呢鋪發啦
利:9up

台服仲有2日

留名
無玩過 等台服

日服都就無人玩

雖然我仲有玩

今日出台伏？好唔好玩

見巴哈啲人話多bug 又好似無得刷首抽

台版出左都繼續沉

岩岩開始玩台服我抽唔到我老婆紫媽

隻game除咗幾隻人權角之外，其他角色都冇咩用
抽到妖夢之後，就會變到勁易玩

冇野好討論
睇下執之前有冇1001

lm
想問下台服既話邊個禮包抵買

模擬器突然有更新然後開到日服
不過瘋狂閃退

買月卡就夠 最抵買係呢個

邊個模擬器

新入台服
想問下
如果有俾嘢條女食，有放佢出去打，好感度升會升定跌？

同埋建唔建議(單刷到無體)/ (單刷6分1條體，然後loop6次) ，咁樣戰鬥次數多6倍，個ac升Lv同素材量6倍？

雷電
之前禁左連登入畫面都入唔到
尋晩開著玩其他野見東方有更新, 之後入到game但不停閃退

超fes

聽人講天形代可以活動入手
然後紅沙要250p 井

無問題，仲未洗解禁粉石

有天形代pack

如果keep住有野食好似會keep到好感
不過我好少狂刷所以唔清楚

食野係拎經多啲
只要放左入寺子屋個好感同幹勁就會慢慢升

我其實係講寺子屋

你點樣理解到我地2個唔係講緊寺子屋

想問下咁開局好嗎？

頭1抽係魂魄妖夢

有妖夢夠玩
等出幽幽子再抽就得

好的謝

妖夢 藍 幽幽子 豐姬
4大毒瘤

台服個2倍掉落活動係得normal先有? Hard係咪冇
D麻將牌同卷軸趺得好少....RANK1升2已經有排刷

hard無

其實妖夢同梅蒂欣點解勁
利申完全唔識玩

有D唔知玩緊咩既feel
開FULL AUTO除左紫媽之外就過曬

依家趁住兩倍掉落係咁刷龍虎卷軸
但係兩倍都刷到咁慢
冇兩倍真係有排刷

捱開活動就拎到好多銅銀料

前者高攻
後者可以無視屬剋去break

妖夢用落個FEEL就係一開始就已經有技能加攻, 普攻有全體, 符卡有全體
周回清場簡單方便
其他角色可能都有差唔多定位但係
一係就要開多張符卡好似魔理莎咁
一係就冇妖夢有技加攻咁大力
利申台服新手純9UP

英文版

再長啲丫笨

點樣無視屬剋break?
係唔係要升到咩level先有

開左張LastWord卡先得

咁仲有排先有

60抽第一隻

用左3000彩石，250抽連換有4隻

係wo
無得用人形代突

連埋送嘅天形代已經可以突爆
但我會hold到完pool嗰日先算
如果呢7日每日3抽中多隻就fatfat

原來每日每費一抽係有自己個pool

80 抽 唔好話魔理沙
角色都冇個
係咪冇課金唔洗旨意中

太大諗頭la

我都係，未試過咁非
200抽先中

我無課好耐

開ser 到依家一蚊都冇課
之前就一百連抽無角色
依家80抽冇

話說咲夜新衫
佢腰掛的裝飾我睇成安全套

要洗event攞賽錢去抽
洗邊關好, 想要龍

啲繪扎有無話邊張可以拆

三星可以留電話
四星留諏訪 美鈴 莉莉白 蕾米
五星最好全部留
拆之前你可以每一張留一個突破滿哂既

一般都刷L關刷分
你可以去check掉落揀有龍卷跌的

要1wave好似無

刷菊 竹 蘭 麻雀都ok
之後升繪禮個時會唔夠用

結果都係洗1或者8方便
話時話繪禮真係基本上無升過
我都係升人多

睇黎官方以後知道點樣迫人賺錢
就係鬥黑
改250井同冇得食人形代迫你抽多幾隻
遲下去到FGO咁
課幾PACK到唔中
咁個營收就可以UP UP UP +10000%

得妖夢（突破1次） 靈夢 梅蒂欣 魔理沙 （平均lv50)
有冇打hard紫教學

等級輾壓左

隻GAME未開到LW就要玩等級輾壓
新AC最優先係開妖夢LW

台服大概幾耐會出幽幽子?
耐既依家就all in 八雲藍先

藍+橙>美鈴>大小姐二小姐>幽幽子

好似好快就到都係留石算....

話說D關卡拎三星有咩用?
每章拿滿星有冇咩獎勵..見佢有統計例如18/18咁

課題有石拎

如果正正常常抽中一,保底一,課一,送一
好似突唔爆

早知唔課
都係唔夠依加D角咁勁

第一隻?

大概4 week?

幽幽子last word用邊張好，我見佢本身招技都加5層陽攻

用諏訪子/ 八雲紫 藍 橙 / 靈夢 打⑨ 是但一張

講錯
唔係 靈夢 打⑨
係記者文文

而家係咁

不過其實唔差得太多
依家個個都咁高傷

第3隻

你退晒啲錢都唔扣你石仲想點

唔知
我照課金都冇事

個營收咁樣
證明左之前果個做返唔夠搶錢先營收唔高

出埋文文 四季 紫苑 阿空 小傘 神子 正邪 ドレミ純狐
之後想知佢地可以點搶錢 (雖然仲有好多)
定係到時執左再換湯唔換藥 出隻新game又搶過

skin賺錢

依家紅魔理莎咁樣style咪可以再出一輪角色
然後再出個綠魔理莎又可以開始第三輪

紅魔好似幾勁下

升唔到last word

等佢出活動送

課金包

以前唔課都夠資源齊野點會有誘因

有無人有升咲夜，抽咗2隻重複，諗緊用唔用人形升埋last word

普池除左妖夢同藍，都唔值得用人形代升

最後都 係要用送嗰張天形代

七色魔理沙

出4個頂多 2000彩色石既錢
唔似出新角色 150抽都已經大把錢

故事有講平行世界紅魔理沙都識靈夢，姐係下次會係隻屈機唔知咩色既靈夢

呢個係咩梗黎?

充滿尊嚴既防禦架勢（指格鬥作

btw呢到既東方眾石以去動漫台個東方po睇下
有discord

非想天?

link?

連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 五

頭po搵

建議搵gif

岩岩完紅魔先叔黎玩下 紅魔POOL 幾倍UP?下次開返睇下追唔追

想問台服出幽幽子之前會唔會有刷銀兩活動

要錢就唔該盡掛活動

你指既活動係咩派遣？

跑分呀
"半人半靈一日女僕"嗰啲

依家建議入台伏坑定日服

GG
當我無問過

出左幽幽子fes
冇銀兩既我表示

抽左廿抽歪左4隻都冇幽幽子考慮緊重刷首抽算

請問呢2個首抽ACC邊個開局好d?
1. 妖夢+幽幽子+大妖精
2. 妖夢+八雲藍+梅蒂欣+河城+早苗+愛麗絲

Thanks巴打
雖然幽幽子好正正子

其實抽角係單抽定十抽好啲,到底有冇分別

單抽 慢慢爆死
十抽 加速爆死

12號開紅魔塔，開一星期
開回復式pickup
開鍵山雛pickup，非限定

一百抽既話
十抽抽十下就可以去課金
單抽要抽成一百下先可以去課金

風神錄得返文文未出
文文仲唔快啲寫新聞爆LW大獲

想問咁多位巴打 主練妖夢 uuz 藍就ok?
應該突左藍定uuz先？

幽幽子先

Thx ching

紅魔塔

30抽中咗

一開始就100lv，想點

露娜塔出名難打ma

25層獎天形代，30層獎人形代

隻隻都十萬起跳
除左放LW點打

信我
打落手你會嫌天型代放太高

盾破然後轟落去?

3隻都唔同弱點

呢個爛鳩塔傳我更加唔想開game

如果有用模擬器玩我都會慢慢同你玩
手機真係不了

有預感到最後又係狂轟LW，每日用盡4次全回復咁格硬爬上去
第一層已經每隻坐底10萬血，廢少少嘅角LW打落去都係唔會痛嘅
都CLS

打到第5層要全回復

啱啱有幾場破盾普攻打十幾廿萬

越打越煩好嘥時間唔想爬了
仲要miss咗第一日個free heal

我第一層都未打完

咩高難度，擺明超高難度
短期決戰就可以換人加P
咁就可以破得輕鬆少少

低層打到剩一可以考慮用防+回
注目加10會有用

不過咁搞真係要人同一隻角練幾次
分分鐘練多少少lv30 入去開盾開卡淨係r個盾

聽人講用唔到復制人

你啱

射左成千割符去升星
唔計嗰4隻最癲ATTACKER, 有邊幾隻嘅LW係一定要開左先?

唔用石回血,一日最多打2場

已經爬到20層
岩岩用第2次免費回復
基本上咩角色都有用
除左無屬性果d(唔識破盾)
發掘到好多角色用法

愛麗絲 + 阿求一齊上3p=免費6陰攻
鈴瑚+大妖精一齊上3p=免費6陽攻

愛麗絲 星妖精 藍 識全隊+2命中
山佬2符有1p 3金屬破盾

神奈子LW/白蓮LW輸出超高
如果配上面4隻疊滿buff+自己前1turn +命中
LW帶+3層攻 神奈子/白蓮LW打幾十萬都得

利申 10~19層冇晒幽幽子 藍 妖夢 豐姬 紅魔理沙LW
全部用其他角色破盾疊buff硬打

例: 15層大妖精+莉莉白用左
幽幽子(冇技) 交換 鈴仙 +1p 月屬破盾+單體輸出
山姥金屬破盾 交換 華扇 破盾後單體輸出
豐姬(冇技) 交換 河童 做金屬破盾 + 補華扇輸出

主要都係用 鈴仙 山姥 華扇 河童 做輸出
幽幽子同豐姬只係用黎+1P

可唔可以list返每層用邊幾隻打黎睇

打完第9層，用第一次全回復
第十層美鈴咲夜係咪梅蒂欣強制full break快速帶走會有著數啲

嘩
有D難度
因為我係用盡d人
然後一隻一隻搵有冇得破盾
破完盾就搵是但一隻疊滿buff ge做輸出手
連白蓮 月妖精 都做過輸出手
大妖精 山姥 覺 做破盾都有
差唔多用盡晒43隻角

呢層我破完盾
用妹紅同神奈子做輸出
妹紅滿攻buff打80幾萬落咲夜
神奈子滿攻buff打40幾萬落美鈴

毒人要留黎破無弱點

實在太多角未升好

有無熱愛LW嘅高手直接拎我個ac去打

諗住用多幾隻角heal埋收工
點知放隻蓮媽喺度一抽二auto咗成個半鐘都仲係滿血
對面仲有廿幾萬血

hard一場9體32point
lunatic一場24體60point
應該周回咩難度好

應該無人會周回依度掛

層層都係破盾殺二
靠回復磨過最後

換禮煩到嘔，次次都要去搵返隻野拆完先可以比其他人用

完全無換禮
全部角塞滿岩的禮裝就一路上

無你咁多
同埋有時真係差一階攻擊
合完就唔夠多

尋晚打完17階再食堆個free heal
下下自己諗自己真係好煩
前面連續幾層怕金/星/日，一野chur晒有呢3個屬嘅人，要格硬堆屍打

其實我都拎唔到幾多角去打, 拎到出去打的得12個左右

20層魔理沙個4級回好煩呀

你有能力就緊係lunatic

21層開始3隻怪 回2層結果之餘仲要會解異常
要點打

一turn 5hit 咪回唔到囉

岩岩先開返隻game黎玩
三日夠唔夠打三十層

每層都搞好耐
啱啱先打完22層

痴鬼線，無毒人偶嘅話都唔知點打

隻game唔比我打塔
一入去就咁樣

按“編成”set隊喎

打淨3層，聽日先算，好辛苦

就係禁左編成
一入去就變左咁既樣
雖然依姬真係好正

官網block左海外IP

打完30層
最輕鬆都係30層
2回合就殺到
只要有毒人 帝 紅魔理沙
同埋一張滿突紅魔理沙禮裝

今時今日香港人滯留香港唔係仲未撚用VPN呀?

一睇就知你講25階
老鳳玩法係著重儲氣儲到3 boost，用月同金屬性full break靈夢再秒殺
最難係佢回避升5階
大妖精3BOOST真係必需

好有衝動就咁塞晒啲打手落去放晒啲LW再全回復

後面真係應該一次過全full break再秒殺
但係得一隻角色可以做到呢樣嘢

有2個方法無視屬性全fullbreak
1 梅蒂欣
2 鈴仙3P+山姥+にとり

梅蒂欣真係痴線，木屬break又得，無視屬性full break又得
連磨隊磨血都得，一個毒結界一turn扣1.4%血

老鳳想講成隊3個同時fullbreak

30 梅蒂欣
29 紅魔理沙
28係?

30樓人都唔洗換

登頂

後日開衣裝活動(養生)
Clownpiece，常駐

台服日日有野送佛心公司

支那公司,fuck了

2隊唔full break嘅30樓打法

又要抽新角先有得睇新衫

D敵人識回盾,好難打

總算過左25/F

好耐無試過中PU角

無睇錯皮絲符一係咪加對面攻?

cap黎望望

皮絲有好撚多屬性用

加P好似對方愈高攻就自己愈易出crit

利申 日文文盲

啱呀

出完塔, 唔多屬性應該少人抽

0/99+

換哂呢堆之後應該換咩

換埋之後個4張繪札囉，event限定

仲未砌到Lu紅夢auto隊

用緊tewi + yuyuko

無追到tewi

有無人試過小惡魔 豐姬 小鈴得唔得

幽幽子 + 梅蒂欣 + 青蛙/ 戀戀 / 小鈴

得左，升埋lv同突埋張壓倒的火力比豐姬應該會更穩
宜家全身加埋得8張
小惡魔同小鈴 2個加埋差8lv就雙100

隻隻上R5都要金龍卷

突完+10埋都係有機會差少少
小鈴fail左個額外一級陰攻就殘血

第2 round都仲有盾唔緊要啦

btw闊mon下面堆掣擺位原來唔會隔返開

暴力，我用左暴力
啪左4張+6 普通魔法使上豐姬身，穩了

我目標係FTK

終於唔撚洗再刷

幽幽子+人偶經常打唔死紅夢+下面個隻，第3隻小鈴就得

青蛙戀戀單體既就

基本上你打死得紅夢 剩低個兩隻唔難 都秒唔到人
呢個組合係 for 你冇小鈴個但係又想 full auto
其實 阿求/愛麗絲 + 小鈴 + 豐姬都 full auto到

重點係小鈴

都係
不過我覺得幽幽子重要過小鈴
紅夢既話小鈴仲可以 用青蛙 戀戀黎頂住
幽幽子就得返豐姬

我自己係用呢隊FA好穩陣，一定可以FULL BREAK紅夢，下面個隻又有機唔死但一定淨返5000血以下，下一TURN普攻佢就會死

秋妹得2星，如果升高D星應該100% 1TURN殺

不過棄左game
之前紅魔塔都冇打
冇咩動力玩落去 剩係上黎吹下水

可惜

FES 萃香
和服衣裝 阿大 阿9 莉莉香 萃香

之前應募的figure已發貨，等緊集運寄來香港

等包膠

40抽得坂田
雖然係new

129抽 椛同姫海棠

今次用彩石抽都要抽到井

留左21抽
之後每日解任3抽到LAST就可以井

兩張妖夢點處理

到貨
抽中靈夢款
運費都係$22

好後悔無集運

維護後射命丸文 常駐

靜到呢

小眾驚係咁

冇咩野好討論
日版又冇咩活動
中文版又唔想玩

唔出塔又無難度

後日加20層

咁應該個排會多左野講

全回復一次閪極都推到3層(毒full break，感電full break，火力硬推)
唔比綠石都可以一日推6層，應該都無幾多野要講

原來又加20層.... 唔想打了

頭十層對面唔識回罩

最後個層獎勵
咁我要等下次出新野先有用

上次冇打到
想知頭三十層點打
鳩放LW都打唔死

打完37層第1次全回復

一定要玩full break
睇住自己個倉執角用

感電full break 姐係點?
無玩過

真係認真打就睇下自己有咩角多屬性攻擊
plan下前後換人攞P去打
full break 之後再用輸出手殺
可以留雜魚再用回復type 磨

穣子 nitori 山姥 鈴仙
上夠6層感電之後鈴仙3P break感電

呢個網幾有用，我基本上都係睇住佢執隊打

平時話LW 冇難度
一難起上黎就

淨返一日打一層都得

登頂

可以返去farm紅夢

又係呢個人出塔頂片

穣子1P就全體break
鈴仙淨係用嚟上電

我無穣子

我打到49差一下full break
50唔知點好
依條片有兩隻無
不過今次真係慢慢打剩一層再換隊都得

50等11點後全回復咪得

我發現原來唔洗思考

仲未開始推第一層
冇活動又冇心機開game

啲裝要求應該幾高下
我同一陣容要洗到開單體耐性再平a一turn先殺到

我都係
可能要塞加陰陽攻

我已經塞盡
不過唔係全+10，LW以外嘅裝最多+6

你有無試埋LW用3階

唔夠壓倒的火力
伊姬 突爆壓倒的火力
幽幽子 突爆八雲一家
紅夢 未突壓倒的火力

醒左
送舊角 賣衫

開3章前篇
靈夢大buff，可能做到日屬breaker

冇用
送完我都係推唔到紅魔塔

好玩

無屬性攻擊無全體buff無異常個d
全部都唔知點用

新人想入坑，呢隻game無課會唔會好難玩？

青娥有得開技上毒

第3章 白玉擂台

唔推主線,繼續刷紅夢裝

下隻超FES

3P

上自己友

主線嘅摩斯密碼
－・ ・・－・ －・－・－ －－－
タチサレ
・－ －・・－ －－－・－ ・・・－ ・・ －・－・
イマスグニ

－－－－ －－－－ －・－・ ・－ ・－・－－ －・・・
ココニイテハ
・－ －・－－ ・－・ ・－
イケナイ

主線有裝打
都係要返去死死氣推主線

BUFF前

BUFF後

上2つ…バフ無し無ブースト
下2つ…自己バフ全乗せ3ブースト
星3、ラスワ絵札は命中で他は適当みたいです

幼幼子

一次就SHOW2隻超FES比人睇,之後點敢亂抽
我估黑妖夢係正月

勁左咁多

上2格0P0buff
下2格3P全buff

集中 仲有0P日屬

唔計失左憶嘅主角，藍靈夢係目前出場嘅角色之中，知道最多真相嘅人

睇黎有排hold住唔實裝，下隻超fes應該係黑妖夢

3章前篇嘅Lu裝

睇黎係妖夢專用卡

+10左可以做埋最強命中裝，加雙攻

2章と3章を見てない方がいるかもしれないので一応伏せで紅魔理沙、黒妖夢、青霊夢は黄昏フロンティアさんの弾幕アクションゲームのカラバリが元となっているみたいです

5CH見到成SET點陣圖

頭四隻開晒lw 請問跟住應該升邊隻同突邊隻
咁多位ching🙏

梅蒂欣
然後等依姬同豐姬

關野3wave

掛左3個鐘都未見到有任何一個人滴汗
一場用嘅時間多，幹勁可以永動 掛到用盡靈P為止

好想比妖夢一刀砍死

1萬p先出第一張

無drop up 真係唔洗打

所以呢幾日一定要盡掛
已經準備好開封月卡啲P黎用

但係以前個堆卡又未至於話無左唔得
我好懶

set auto click不斷full auto咪得
宜家紅魔理沙豐姬2個掛緊
如果咁好彩可以掛夠5張，就返去farm紅夢裝

又3000P白果

又2個半鐘白果

我會放多幾個人當升好感度

呢啲平日無倍先會做
有倍要最大化個場數

強迫症唔係全部粉紅色唔舒服

唔放佢地
唔洗一陣就變哂紫色

二前二後唔影響場數
體力就...應該夠嘅

一日出左2張

一日3張，可以返去紅夢

紅夢真係幾多都要
一張突爆一張留黎特別情況LW用就算
我就兩張都未突爆

洗極都未紅心

紅夢一定要3人周回，又得1wave
條P同幹勁燒得快好多

打塔最壞情況，3隻都要突爆紅夢，下turn 3P炸對面

我無能力1 turn 完
唔想洗

歐洲人

痴根，一次過開2個限pool 3隻限度

輝夜永琳 1個pool
探女 1個pool
3隻都係限

WHAT IN THE FUCK?

仲要全部1231完
好明顯話你聽正月仲有個pool
希望係超fes紅夢復刻，咁我就可以唔洗抽

黑妖夢 正月pool突襲

3章後半打完先出

情況唔樂觀

28號見真章

唔想課金
但係想抽探女

cheat左永琳同輝夜啲演出出黎
最衰佢開埋3P show晒啲彈嘅屬性

唔夠賽錢

夠2個井

好撚驚永琳輝夜pool抽到井都未出是做一個

問題如果正日玩野
淨係event 賽錢唔夠洗

永琳嗰邊一井齊2隻
另一個就set好數，每日3抽到 last日就井到

預告嘅預告

彩石抽咗廿幾隻角出嚟都中唔到其中一隻

咁快用到彩石

駁唔到

一百抽
全部繪禮

唔夠保底嘅話抽黎做乜

用彩石抽第14,15下出到其中一隻

用黎買個希望

正月leak晒

竟然咁平常的

今晚6點有直播

超fes黑妖夢

都估到要儲賽錢

到時抽5下粉石先再算

彩石我想留黎買衫
個fes限福袋又對我無用

第144抽先中探女
聽日後日抽埋佢當慳人形代同解日任算

屌, 剛剛仲掉左20抽TIM
雖然中左永琳
有無講幾時?

1月1-1月8

1.三張新年參拜繪札
2.七個正月服裝造型
3.一個月內有10次轉輪的機會，大獎100抽最低10抽(並且保證至少中1次100抽)
4.新組合的禮包：正月禮包，然後天行代禮包復刻
5.黑妖夢超限定池、正月限定福袋池(十連必定出一般限定角)
6.新的派遣內容

見人地summary, 有無錯漏?
話說紅字係咪真?

無錯
不過山岸條撚樣唔敢係直播講免費送抽唔用得落超fes
淨係話之後再公佈

佢會放落限定先再諗超fes啦

又要學GBF又要度縮限人抽垃圾pool

新手想問下重覆抽中有冇用

自食突破開LostWord

GBF真係唔學得
揾錢方法差咁遠

出到新恆常都要偷笑

可以望下官方twitter

無曬石啦

今次fes 330抽，1張fes限角都無

個% 假既
有咩可能二百幾十抽一個角色都冇

有無人真係做過機率測試
體測今次真係低到仆街
2日後超fes唔知點算

我之前幾個pool全部都係一百幾十抽一個角色都冇
最勁個次十抽 九張三星繪禮 一張四星

如果無保底，仲on9過FGO

on9
個輪盤淨係會出必中角卷嗰個pool嘅角
嗰個pool淨係去到3月精

300抽最少出左10隻角
但得2隻係PICKUP

5000兆yen嘅梗

我啲角色比你抽哂

上次紅魔理沙250保底都唔中1隻

我150抽入面有兩下彩抽
超過15角但得1new (pick up)
嚇到我

229抽，當中5次彩石

好多限定衣裝

抽到一隻就收手
課天形代算

抽完塞錢得返幾千，綠石得返1200

點解有咁多
我得返4百幾綠石
長期缺錢抽嘢要用彩石換錢

儲蓄
大小姐二小姐pool係我最後一次抽非限pool

最後一次特登追嘅非限角色*
之後非限pool都係只抽日任要求嘅次數

唔好話出new
舊角都突唔到

終於開到愛麗絲LW

窮到燶

黑妖夢LW嘅斬裂彈同平時嗰啲唔同
平時係將速力30-50%加落去當攻擊力
而佢係計速力嘅75-80%

.gun

我抽到一隻已經要停手

same
好在而家有每日免費10抽可以用嚟解日任

如果天形夠升一隻到100
黒妖夢同紅魔理沙，邊隻建議升１００先？

台伏依姬差少少保底,130抽
追唔追多20抽拎多隻好

睇你夠唔夠人形代同有無諗住用複製人刷野

250抽無new
明明有堆恆常無見過

紅魔理沙
續航能力 輸出 都係頂級
全全全符卡可以拎去full auto
黑妖夢鎖死LW要用突爆幽玄劍聖裝，而且續航能力明顯差過上面

收手，之後仲有豐姬要抽架

複製人應該不了,今次fes抽多左隻UUZ
思考緊好唔好練多隻用黎低耗周回,但諗落又好似無乜必要

紫苑 限定

得返1300石，繼續咁樣限定連住落真係會乾

係時候用彩石

淨7800，亂用到超fes會仆街

咁又係
不過睇死女苑都係限

咁佢2個一定pair住架啦

限先抽 > 連續限

補唔到賽錢真係有石都無用

我次次都係唔夠賽錢

非洲人證明

成個活動一共拎左200抽
無錯，得一次唔係10抽

送割符活動

15號維護後,唔知係咪打錯50-70做60-70

愈黎愈度縮,送角唔送衫

姆Q呢件衫好Q正lo

台服開fes,兩隻pick up
開頭諗住150抽1換1,點知1隻都無
棄驚了

乜仲有雙PICK架咩
除左開SER嘅紫+華扇同最新嘅永琳+輝夜之外

神奈子同青蛙

又黎3個POOL
阿吽 (非限)
守矢全家
莉莉白+鈴瑚+帝

可以儲下石

宜家先1400，唔好咁快開女苑

其實係儲賽錢
抽完無得突

今次塔51-54,56-59 相對簡單
怕同屬

今次無天形代

有100彩石

我第一層都未開始推

打完59先第一次全回復
51-59真係好輕鬆

啲人估緊每25層一張天形代

打完64先全回復
之後靠毒同電已經夠

夢想天生真係變左攻擊技

打完
今次簡簡單單
好耐冇上水
我未退坑

記唔記得60-64用咩人打
唔想用腦想抄隊

得100粒神結晶垃撚圾
下次佢肯開天形代，又一撚樣要過到呢關先打到上去

好似係用用剩嘅人破盾
再搵高傷人開last word

阿吽LW AOE6粒日屬

第2次免費全回復，65層打到一半

65LW亂射
66統一弱點 土
67落毒
68落電
69統一弱點金
全回復再抄隊打70

聽日起身就可以登頂，為左唔蝕臨時派遣

用完先知黑妖夢咁大力
70層帶電break完一劍斬落去就收工

最大缺點係要配突爆劍聖黎用

得一張0突
唔夠卡剩係求其塞咗一張+靈力同一張劍聖畀佢

新手的我打到44/F

我仲新

請問想睇咩角要裝咩禮卡應該邊度查
藍同梅帝欣100lv 招lw 扣得兩三萬

梅帝欣低傷正常 佢主要用黎破盾
藍既禮卡主要裝 加陽攻既
LW 可以用 青蛙 / 八雲成家 其中一張
不過前提係你五星覺醒左先

我d野得四粒星 五粒星會差好遠？ rank4就冇升上去 rank5好似冇乜用

rank 4 其實夠用
四粒星就唔知
我通常一係上五星 一係得一粒星

唔敢亂咁賣禮裝😂

三星基本上我剩係留電話
四星我睇有冇用再拆
不過每張都會留一張突破滿左既

唔知黎近練咩好 升到100 rank同覺醒都有打 打一日三場 l關都係唔夠打

你係日版定中文版
唔計限定角 妖夢 蕾米 藍 加埋都夠打大部分L
(前提係 開左LW 同 五星)

暫時咁樣 唔知開邊個lw 好

留起等豐姬

豐姬好勁架？ 依姬已經好大力

閣下未免太睇少綿月姐妹
豐姬到而家都仲係天花板的存在, 即使出左紅沙同黑妖夢

咁要抽喎😂
D網都話藍係輸出頂點 我打l關 細技打幾千 lw打兩三萬😂

乜野網咁樣放山埃

我嘅睇法
宜家日服最強AOE 紅魔理沙 黑妖夢 豐姬 依姬(限3P時) 幽幽子

依姬單p開大有十萬度

唔只係lostword
係原作打到紫媽跪低

有漫畫架？咩名

東方儚月抄
都好舊 12年前出

睇黎呢位清本身完全唔識東方

睇過幾集動畫 唔係好明d人設

養石time

又要FARM佢老母

突爆第2張紅夢就返去無限FARM劍聖

我都唔係好熟東方
只係知道人名同用過唔少本子咁解

本子入坑

玩得耐左都擴闊左唔少對東方的認識, 雖然都仲係一舊雲
揾本子的範圍都大左

由本身剩係識搵 靈夢 魔理沙 咲夜 芙蘭 蕾米
變到識埋 早苗 文文 妖夢 華扇 天子 紫媽

泰必 秦心居然唔係限定

去睇下官方漫畫（鈴奈庵，茨歌仙等）
或者去睇是乃/火鳥/藥味呢d漫畫家既作品
又或者直接睇維基

如果喺2倍出現就真係嘔血

依家先井姊妹好似抵d

唔覺
第一次出嗰陣分開黎，啲pool都無咁密
由探女開始連續3,4個限pool連開真係cls，嗰陣啲石完全回唔起

其實有冇必要覺醒？
而家主力全部3星 有280割符

得咁少就留起佢算

海底撈月，last一次日任抽

我都係今日手痕第一次十抽中

有無邊度方便洗金龍虎

1章EX LU尾關係龍

依家drop x2
我想睇睇有無普通關一次過洗到兩樣

唉普通關無金
去洗卡算

金料得EX會出
自己check下

twitter見到

而家開始玩type專用繪札

終於放啲土屬AOE出黎重要過啲裝

1P 3土嘅單體LW

都抽唔到架啦

可以望歪

幾時buff下最初兩隻限

等啦
公佈左會buff只係無日期

2萬靈P 一張劍聖都未出

刷左2晚得一張

出左張紅夢，差1張就可以突第2張
之後就全力劍聖

入東方坑就梗係玩原作（彈幕game）啦

玩原作定係比原作玩

不過如果玩既
新手我建議玩 地靈殿 星蓮船 同紺珠傳
東方彈幕game黎講最容易就係呢三隻
要玩既話steam 三隻都有

我第一次玩個陣係風神錄，剛剛出
之後先玩返舊作
不過最新個作都未玩買左隻碟仲未開

風神錄都14年前

刷左成日終於有第二張

可以轉場刷劍聖

又新歌

大小姐又新衫

下隻限 勇儀 星期五

星期五更新後
可以直接揀裝左上其他人身嘅裝

聲優追加

石原夏織
諸星堇
山下七海
安野希世乃
フアイルースあい

下次生放 4月 講一周年

大小姐新衫成個氣質都唔同哂

終於

威嚴滿滿

打塔即刻舒服好多

刷咗五百幾場都係得一張
究竟個drop rate有幾低

無限接近0

台服竟然無加價

仲差一張劍聖

日服食屎

醒過來, 已經保底左仲用埋彩石

萃香叫正常, 勇儀同華扇做乜拎武器做女僕?

我宜家每日3抽，到last日唔中先抽到上保底

不過唔知勇儀算唔算勁
技加自身陽攻但卡同LW係陰攻
不過卡同技都會buff crit攻同命中

佢地一拳都打死一個 真係唔洗武器

紅魔館比妖精幽靈搗亂
華扇嗰個打椿機用黎打碎啲瓦礫
然後用勇儀部吸塵機連埋其他垃圾吸晒佢

勁唔勁都抽左先講，唔可以比"齊限"呢件事斷

抽唔到覺棄左game，估唔到呢個post仲有爆post既一日
想問下日服呢幾個月仲有無咁伏？

話完人無課金位CUT野綠石合理, 然後自己就因為抽唔到而棄GAME
乜咁大個回力標呀

台服無加價
夠唔夠伏

支那公司貼錢我都唔會玩啦
都唔係伏唔伏嘅問題

最好一直免費齊角
又可以一路話無地方課金

一擊FullBreak表

事實上我講果陣的確大部分人可以免費抽齊咁濟，我有講錯咩?
後來佢cut完綠石之後繼續愈改愈柒，咁我棄有咩問題?

我都好想知由nerf綠石到覺實裝到底有咩改柒左
綠石8月nerf，覺9月30實裝，衣裝加價都係7月嘅事
連紅魔塔都未撚開，你連話唔夠人打糞game呢個理由都用唔到
因為抽唔到棄game咪大方啲認左佢
雖然我都唔明點會抽唔到，就算nerf完綠石個供應都仲可以抽齊限，唔計超限

我無話你講錯，只係話你中左自己回力標
一啲遠見都無 過左排中返自己講嘅野 中到應一應
你棄緊係無問題，但都唔影響我鞭屍囉

其中一樣柒過改綠石咪就係set難左D關好多
Extra關Lunatic已經嘔心，不過唔使急住打
後來主線同活動都愈set愈難，難關愈尼愈難auto
紅魔塔後篇尾關Lunatic無幾隻特定角根本打唔過
本身隻game已經活動果陣要一日用好多時間打
變相活動果陣一日要用更多時間手動打先追到分
抽唔到角色唔緊要，咪慢慢儲石抽囉
但佢d關set到我剩係跟個進度都好辛苦
玩手機game都係為得閒無聊有野督下
搞到我要花好多時間落去就無謂啦

話說上次更新加左顏色顯示種族特攻

係，特攻=粉紅
連弱點耐性個UI都唔同左

「茨木華扇」の戦闘における性能を上方修正いたします。

【神通弾】
→一部バレットに「必中」を追加します。
→一部バレットに「霊魂特攻」を追加します。
→一部バレットに「スタン」を追加します。
【竿打】
→一部バレットに「必中」を追加します。
→一部バレットに「異変解決者特攻」を追加します。
→一部バレットに「スタン」を追加します。

【龍符「ドラゴンズグロウル」】
→一部バレットに「爆破」「精密」を追加します。
→一部バレットに「異変解決者特攻」「スタン」を追加します。
→攻撃前スペカ効果に、陰攻をアップさせる効果を追加します。
【包符「義腕プロテウス」】
→一部バレットに「精密」「弾性」を追加します。
→一部バレットに「霊魂特攻」「スタン」を追加します。
→攻撃前スペカ効果に、陽攻をアップさせる効果を追加します。
【「氷消波洗旧苔鬚」】
→Lv.4以上でのCRI命中をアップさせる効果が向上します。
→一部バレットに「爆破」「精密」「弾性」を追加します。
→一部バレットに「スタン」を追加します。
→攻撃前スペカ効果に、CRI攻撃・陰攻・陽攻をアップさせる効果を追加します。

【動物を導く程度の能力】
→不利属性に与えるダメージが40％アップになります。
→ブースト使用時、自身の命中をアップさせる効果を追加します。

【調息法】
→自身の陽防をアップさせる効果を追加します。
【行気法】
→Lv.5以上での再使用までのターン数が少なくなります。
【茨木の百薬枡】
→Lv.10での再使用までのターン数が少なくなります。
→Lv.10での陽攻をアップさせる効果が向上します。
→自身の霊力を上昇させる効果が向上します。
→自身の陰攻をアップさせる効果を追加します。

【天道を往く者】
→攻撃された時、人間から受けるダメージが30%ダウンになります。
【存思法】
→発生率が50%になります。
【茨華仙の威圧】
→発生率が50%になります。

做乜鬼華扇同萃香雙PU
雖然估到.....

賣衫呀
不過萃香復刻真係快左啲

我寧願佢分開PU廢時比華扇分簿我去中萃香

150抽必中

我唔想又井呀

所有限定一出就抽到中為止，常駐全部唔好追
係玩呢隻game嘅法則

所以井左勇儀

太心浮氣躁啦
緊係每日解日任3抽，到last日先抽到上井

終於抽到帝

有loading

九十九弁

繼續等歪
華扇改到張張符卡都前置陰陽攻Crit攻buff

之前打今次event luna 第一關,未必一下殺到
依家三倍幾攻

而家等buff 紫

冬天就快過而家先出場

等左好耐
個skin又好睇
幾時出

播緊冬季新番，唔怕

黎多次春雪異變咪得

訓下醒下咁唔小心一下了拎哂D信件
搞到而家爆體

仲要無2部主線drop蝕到趴係度

而家走去刷point拎錢算

有loading

果然係中華扇

last 日準備抽到井啦

因住你把烏鴉口

無睇patch notes
啱啱先發現有得set兩倍速

最正就係依個update

998

999

1000